我法國女仔部手機特別乾淨

點解你部手機咁乾淨
因為我係女仔囉

女仔部機先最污糟

有陣香閪味係咁

佢地個閪又唔見用到咁乾淨

因為個閪係男人用嘅
所以女人又然

咁男人條撚最乾淨
因為女仔用

一講女仔用家就知唔老實

咁新多數都鬼機

見到女仔機即刻上一頁

男仔都用得

女仔電話必定會落一次屎坑先

啲老母機個moon好多油喎

喲女人成手hand cream 玩手機

喲手機好似有層膜咁

諗起都想嘔

靚女唔痾屎，屎坑無屎一樣乾淨

下面少層膜